714 倫敦響應 do you hear the people sing作詞人 Sing for HK

Do you hear the people sing 既lyricist Herbert Kretzmer 6月19日係Daily Mail UK 寫左一篇文章 係關於香港人最近既行動同佢首歌既關連

其中佢講左句 一直有留意香港既情況 佢都係倫敦睇住電視同我地一齊唱住呢首歌

有見及此 為左響應佢既說話 聲援香港 倫敦今個星期日將會有Sing for HK 活動 係街頭唱do you hear the people sing, imagine, free the people等等幾首歌 希望大家可以幫手宣傳！ #國際關注 #singforhk

希望其他國家/城市都可以做類似既事 唔好頹 抖左陣快啲起身再黎過啦有好多野可以做架。

佢寫果篇文既link

push

Push

好感動

真.遍地開花

pisj

推返重要post

任何可以引起國際關注既行動都值得做 we connect with 音樂人

我冇嘢講！

Hong Kong is not alone

我冇嘢講

thanks!

Thank you for supporting us.

pish!!!!!!!!!!!!!

感動

推

We are not alone

外國勢力

香港應唔應該7.14同步和應先

J左 英法聯軍

we sing where we are

天祐香港

英國巴絲請參與

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

我無嘢講呀

環球同步和理優!

Pish

講漏 有個times journalist 係twitter tweet左我地既活動

“I have just shared your splendid initiative with my 70,000 Twitter followers. Please feel free to share this article (from the Times today) among all your HK friends and supporters)”

好感動
建議14號為下次行動
對凖政權同黑警

pish

近幾十年世界各地示威都有用佢填既英文版詞認真填得幾好,中文版就暫時未見倒有版本可以比得上

痴撚線架

Push, sing for HK

全球響應🙈

多謝你

Btw 仲有咩歌覺得適合唱可以提出

朝早係leeds衝落黎

歌就未諗到，不過覺得可以擺埋memo連儂牆。擺落啲流動壁報板到。

有冇telegram group?

巴打有心！！

多謝

歡迎大家睇channel